Otro video del cual hace tiempo que no jugaba y ni comandos me podia acordar xD. 
Bueno estaba jugando al server de un nio y que en varias ocaciones dijo insultos en el cual no alcance a grabar con el bussey1.

QUIERES COMPRAR JUEGOS PERO QUE SEAN MAS  BARATOS QUE STEAM??? PUES AQUI TE DEJO LA PAGINA 100% SEGURA Y PRECIOS BAJOS
https://www.g2a.com/r/niko01995

Si les gusta un like y comentario.